罷工搞到藍絲冇得食

次次同個藍絲老母食飯都成日話呢場行動搞到佢哋冇啖好食， 尤其係成日話有啲舖頭係冇乜生意做要炒人……

為咗要照顧嗰啲人嘅特別需要， 到底我哋應該係加以杯葛，定係幫襯下做生意畀班狗吊命收皮

杯葛
幫佢做生意吊命

[急] 全港十八區出現武器庫丶軍火原材料

汽油彈（英語：Molotov Cocktail，俄語：Кокте́йль Мо́лотова，意為「莫洛托夫雞尾酒」），又稱燃燒彈，是游擊隊等非正規部隊，以及街頭暴亂群眾的常用武器，有些罪犯也會以它來縱火。軍方亦有採用，不同於制式武器凝固汽油彈。

燃燒瓶的主要構造為：玻璃瓶，瓶內裝有半滿的易燃液體，例如三分之二的汽油與三分之一的油混合而成的液體或酒精（甲醇或乙醇）； 瓶口以軟木塞或塑膠、橡膠、電線膠帶、牛皮膠帶等不透氣塞堵住；瓶口上紮上布塊作引。 使用之前把布塊沾透易燃液體，燃點布塊後把瓶拋出。玻璃瓶撞擊目標破裂，易燃液體傾倒在目標之上，被火點著燃燒，可造成一定的阻絕及殺傷能力。

蘇聯曾經製造制式汽油彈，外面裝有兩根密封有濃硫酸的玻璃管。投擲碰碎之後靠化學反應產生的熱量點燃油料，從而節省了點火步驟。

燃燒瓶的原理跟正規軍隊使用的燃燒彈基本相同；兩者都是以汽油混合使汽油變稠的物料。

另外也有人使用塑膠袋裝汽油，因為塑膠袋可以承載著一定容量的液體。

18區陸續出現多種以綠色標誌的可疑軍火庫

不知名人士正在提取疑似軍火

亦有熱心人士幫忙抽走疑似軍火

可疑單張來源不明

認同請分享 同意請按讚 好人一生平安
tag#香港加油!#和平!

或者可能唔關事，但係如果我加伏特加之類嘅烈酒土炮， 燒起上嚟有咩效果？